大家知唔知今日邊個生日

答案就係我地金裕貞
유정아

黃禮志第一

係我妖精面前人人第二

幾驚你話娜.......

唔啦
佢生日太多人知

少人知D個個反而係靚女

咪臭系
樣靚身材正過娜鏈多多聲

呢張好屈機

好想洗面奶

目測有F cup

是可惜愚台太多once

我彩是無辜的

已經冇po波波圖

米色拉

我定都是

我保護彩

不了
她在我懷裡

爭女師你地一齊討伐佛狗
Kpop女團最醜十大

想睇下

屌佢老母個po一出嗰陣負評幾多
而家成千個正皮
屌佢黑我彩

不要打飛機

google 金裕貞 加啲關鍵字啦